我宣佈今日全港大罷工非常成功！！！

大家俾啲掌聲前線

拉

成功？

係咪多人響應過8月5？

已經癱瘓社會運作

關示威者咩事？佢地無做過咩喎………
今日番唔到工係港鐵搞出黎架！

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

政府對於黨鐵發起罷工予以強烈遣責

一樣返到工

大把人未返到，隨時罷半日

準時出門口, 準時返到公司

射左波

今晚再裝修？

成功

不完美

可接受

利申返到工

遲到乍？

下 我呢到好撚齊人

爆曬狗鐵d人就會屌黑衫
留少少比人就

人真係好撚犯賤

返工不工作，仲食緊早餐

唔係潑冷水⋯⋯ 乜有成功咩
個個塞緊車咋

公司個個冇罷

遲大到

遲大到中 得返自己味返到

狗鐵又助攻

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

有冇守站 睇定d 琴日失去好多手足

遲到定罷工先？不排除有D人塞到發脾氣返屋企

唔成功囉
西鐵完全無事 準時返到

公司靜到癲

裝修完 自己都返到學 點睇

仆你個街班狗做拐子佬

係時候要好好咁組織一次三罷

黨鐵神助攻

+1

連登仔罷工

塞車未番到姐

將軍澳嘅係影響好大，但效果唔大。要靜下諗新招。

仆街，樓下地盤 8：30 就開工，吵撚到閪咁。今日唔係三罷咩？

香港市民對於黨鐵發起罷工予以強烈遣責

股市升緊

成條撚 番齊

港鐵遲啲會唔會進化到 :
淨係在返工放工時間通車, 其餘時間關閉?
繁忙時段營業額賺到盡, 非繁忙時段就燈油火蠟都慳返, 淨係保留做調兵戰略用途

比d掌聲休息撚

成功！！

你地肯定今日係多人罷工?

今日中原開大會，好齊人

係黨鐵問題

準時出門口但無左黨鐵,改搭巴,遲左成粒鐘

+1，巴士暢通無阻

黨鐵

Home office

全部準時返到

射咗波

100%肯定

肯定失敗

咁咪零售、餐飲、旅遊攬炒。

今日返工搭地鐵好少人, 仲有位坐, 正

你估入面開個d舖唔會屌鬼咩

唔覺得成功喎

有咩咁成功

遲緊個半鐘...

我公司9成人喔

睇唔到有幾成功
大班港豬仲逼緊車返工
佢地情願逼車返工都唔罷工

其實香港人有幾可悲同失敗？要靠前線去搞鐵路、馬路、行出黎貼埋條命先可以影響到咁少人自願罷工？
自願罷工好難咩？奴性有幾強先可以死都要番工？
罷工都做唔到，咁叫成功？我地過去三日做既野有冇白費？今日恢復左大致交通......

成咩功 公司全部返齊

黨鉄助攻將軍澳、觀塘大擠塞

將軍澳同事返0830
而家先岩岩上車咋屌你老母臭閪前線你地好撚型啊！！！

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

前線巴

黨鐵加交通燈助攻

屌你老母你唔駛交租緊係口響

之前好多人開post，屌呢班偽和理非
講到口臭
被其他巴打一來就話人地係分化撚
大把人心都淡鳩埋

罷工罷課帶口罩呢啲和理非活動
佢地班偽和理非一樣都唔肯自發做
不停要勇武幫佢地搞交通
要勇武幫佢地被罷工

老實，話我賤都咁講
事實就係有班人扮緊黃
將來攬炒成功，第一班去抬錢買樓就係呢啲高尚既偽和理非

今晚廢埋黨鐵 會唔會好大獲

青衣出老銅番工表示好順暢...

罷坐港鐵好耐，搞到準時返到工

認真咩好齊人喎

塞完車先點人頭啦

x2

個個話公司有幾多成人嘅
就係因為有你啊
坐監唔驚 驚唔返工
唔係緊急狀態下用緊急法 override咗立法會 聽日就可以立廿三條

下我公司平行時空喎

怠工

屌你老母，我呢d先叫賤民，咩9都要交。
我又唔明你呢種人呢解會出現係呢個post

屌 施施然食埋個早餐先返 點知無人遲到

地鐵唔好咁啦 我想返工呀

推

其實係點塞。。。。

而家警指揮鐵 琴晚有警畜被dum 野你地仲要叫好啪手

唔封曬成個將軍澳區罰你地淡氣點落

屌到口都臭，藍果班離地中產果班都算撚數。
話自己黃又話自己逼不得已果班，少少野都唔撚做又係度eerr ，其實同藍絲有咩分別？搞個交通燈又話會阻會盲人過馬路，我話你知，香港真係好多平衡時空呀，呢頭屌完人，果頭旅行打卡出post 話今日要化好個妝出街high tea
都係ching你明我意思。

哇

上上面條友咪正正係扮黃果啲撚屌
又一經典例子
勇武石頭爆㗎？
要人地冒咁大風險，幫班偽和理非保住份工
根本人人自發係最有效

點解港股仲升

黨鐵早收8pm 知咩事啦
好驚全香港冇工返

仲搭地鐵?

得我一個番早遲到，其他後黎既更個個正常番到工，
講話塞車都驚俾人懷疑，我都想被罷工呀

係

政府同黑警聯手製造混亂
點解交通負荷最重既旺角會冇交通警?
平時撞車都出現疏導下，而家冇交通燈死晒去邊?
做黑警真係好做，收錢打市民，又唔做野

得我一個遲咋成間公司

暴民繼續返去問老豆老母拎零用錢啦乖

屌你得我一個遲到話成功

我應該同你一樣

黨鐵自封

由6月都依家，次次叫罷工都咁撚樣，香港大撚把呢d人點撚樣成功........行動升級曬，有d都仲咁撚樣思想，好恐怖既偽黃。和理非都要做野架屌，係咁落去，人命傷亡只係冇意義既數字.....

大家明唔明咩叫罷工？
利伸：6月到依家租照交、同藍絲分埋手、每次都有出去支援、今日都仲會罷工既廢撚

屌你老母，我養全家
有冇人ban鳩左呢條垃圾

Led 交通燈 邊有噤易打得爆 仲要有噤多粒

係D 撚樣特登熄左佢

+1 平行時空？

屌你地老母分化撚收皮啦

幫埋班垃圾講佢地既金句

邊度有成功

琴日老細係group話今日邊個唔返之後都唔洗返，
岩岩我問it佬係屋企幫手睇下有幾多個有返去打卡，
佢話得茶水姐姐返左

睇下會唔會炒撚晒我地先

你呢啲社會垃圾只識搞破壞

不完美，公司個個番左得我call leave ...

無得選擇

屌你啦全公司返齊

多謝前線

手足好嘢👍🏻👍🏻👍🏻

我理得你五毛定三毛不過你算低質

差佬做成咁 唔好屈前線

笑左
可能聽日腦細會自己一個做曬

等睇有人話兄弟爬山，各有各做

雙十三罷賀國慶！

比平時遲咗出門口都準時返到工

全條 Engine Team
HOME OFFICE

公司同保險公司刁掂之前都會係HOME OFFICE

邊到成功 又打飛機 黨鐵仲好順

工已罷

咁撚閪嘅老細仲有茶水姐姐肯返佢地有無做過愛

邊度成功

得將軍澳塞之嘛，我起觀塘搭小巴到太子，順到仆街

無返工

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

陶傑

大陸托姐

成功？ 比人call左返工啦

點樣會唔會輸嫁一定唔輸得今鋪!

公司無人被罷工

唔係街坊黎既咩

睇下恆指先啦

手足不作搞左咁耐都唔成功
黨鐵一收order即刻被擺工
係開心既

「唔返工邊有錢買玩具俾前線?」

by幾舊水贖罪劵

今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

下 邊忽成功呀 個個返曬公司喎

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

好波

用血淚換來 勿自滿

驕兵必敗

我元朗幼稚園全班翻齊

遲到15分鐘炸！冇得被罷工。
吾完美，但都係一個成功嘅開始
真心朝早快閃先做到被罷工效果

垃圾

返8點，同平時無分別喎

今日公司齊人。。。利申8月5全罷

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

block咗佢啦，撚駛同呢d垃圾拗咩

佢地最叻講呢d

利申：冇請假罷緊工

我藍絲同事岩岩先返到

你真係好撚戇鳩
唔係奴性強 係生活好艱難 唔係個個都唔洗讀書返工
你話前線搞鐵搞馬路可以迫人罷工 其實你只係阻到人 成班人唔信會出現民意逆轉 事實係好多黃既見到d人係到破壞已經唔再出聲 係睇到黑警打人先肯嘈幾句

今日半癱瘓都未算得上，就算真係有一日成功全癱，唔好又開晒香檳先得架，係要佢日日癱日日罷工，唔係癱一日

成咩丫成 大把人仆返工啊!!!!死黨鐵返工就開 放工就關

係我嘅話我就會響呢d問題上面自己收口啦，人地前線搵埋條命出來搏，俾人拉果班受緊酷刑。你一句唔係奴性強係生活好艱難就可以大安指意將所有責任推走晒，咁你就唔好話自己支持抗爭啦，講到尾未又係勝利球迷。

總之人地前面沖成功咗，你地就加幾聲附和話好嘢，民主自由萬歲咁樣，咁樣就叫幫到手？唔幫都冇所謂，但係你自己廢依家仲要指責返人轉頭？你冇撚嘢呀？

利申：有工開今日罷咗工

但係你返咗工

一撚様

點解大家係被罷工
點解唔主動罷工
香港人 醒未啊？

醒條毛咩，前面一推想被罷工又生活艱難咁，真係好撚核突

石門食開間飯堂少咗1/3人

黨鐵帶領大家三罷

果班咪偽和理非囉
最叻屌鳩人分化撚
好多工種一罷就帶動到各行各業
老師、醫護呢啲
一罷工，大把在職家長仆返屋企湊仔、照顧長期病患啦
講到底，咪又係精人出口
人地衝，自己鬆

政府工果班都唔肯罷工啦
7、8月時仲懶係嘢咁貼職員證
好撚嘔心

人權法前不如向幫擺工方向發展la

大家加油

公司齊人wor 拉

唉，佢地個心態根本都冇進步過，講到明行緊急法，入咗緊急狀態，保險都未必包，都仲好似若無其事咁繼續返工。政府見到咁一定開心死，嗱嗱臨用埋緊急法過晒送中，23條，網禁就最好，班港豬真係唔值得有自由㗎。見到班人咁撚樣真係好撚抑鬱

人人都返工，成功咗啲咩？

Why don’t you participate in the strike?

Shame on you

阻唔撚到做黎把撚？醒未呀離地道德撚可能你行動上冇點反對，咁你既黃同藍絲/中立都係一鳩樣
呢種黃咪係等人拉曬果陣話聲援但又唔會再做咩

前面真係核撚突，好似全世界得佢罷工有成本咁......人地就冇老豆老母冇屋企，就算係單身狗都要養自己架

佢地覺得班勇武石頭爆㗎
叫人衝，自己鬆
果班撚屌賤撚過藍絲

Sorly 今日真係搞罷工咩?

人地搞就ok，自己搞就no way。唔幫手仲要駁嘴，都on撚9嘅

唉 好撚失望

真正見到香港人自撚私驚死心態，政府唔該快撚d將成套緊急法條list做晒佢，香港人真係抵死㗎

所有香港人仲係撇唔走呢種心態就玩撚猿
一個二個輿論戰又唔幫手，想點樣？
仲抗唔抗爭呀？

唉